[突發]有黃youtuber比大量五毛攻擊

大家快啲入去幫拖cls啦

好似唔小心自爆左

Push
入去幫拖

cls

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

冇人推

推

都自爆？

推！！！！

推！！！

有冇人會推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！